法唔法國 見到巴絲打d樣就冇晒幻想？

有時係呢到幾岩傾
會好撚多幻想
但當一見到佢個樣果時
就會即刻有種好失落的感覺
有冇人有同感

見到你先有

大家咁話

要懷抱希望

見過面反而有更多幻想，幻想可以繼續做朋友，妄想可以繼續有交流

但已經俾人已讀，可能我講錯咗啲咩

不過明確咁表態都好過扭扭捏捏變咗我煩住佢咁

btw，如果你睇到，直接block我啦

巴打一定係遇到靚女啦

其實我成晚都淆到無正眼望過佢 約果陣仲以為巴嚟

笑左 咁細膽 點做大事呀

推推

唔好推啊屌你